Anonymous hack左聯合國個網

Anonymous：We remind the world about Hong Kong five demands with a UN website

esango?

cls

有人比香港人更記得

原來廢開有條路

聯合國周三證實，聯合國駐瑞士日內瓦和奧地利維也納一些部門和機構的辦事處，去年中曾被黑客襲擊，有一些用戶的資料外洩，但情況已受到控制。聯合國形容發動襲擊的黑客，「很明顯獲得充足的資源」支援，但沒有具體透露黑客的源頭。

聯合國轄下有數個機構和部門都在日內瓦和維也納設有辦事處，包括人權委員會、高級人權專員公署、高級難民專員公署、世界衞生組織、世界貿易組織、國際原子能機構、毒品及犯罪問題辦公室等。

聯合國發言人迪雅里克在紐約說：「這些襲擊行動的源頭仍然不明確及模糊。日內瓦和維也納一些核心基建組件成為襲擊目標，因此被評定為一次嚴重事故。」他指出：「與這些具體襲擊行動有關的破壞已經受到控制，有關方面亦已採取了額外的防範措施，但將來發生襲擊的威脅仍然存在。聯合國秘書處經常偵測不同程度的襲擊，並作出回應。」

聯合國人權辦公室承認有伺服器被黑客入侵，但那些伺服器沒有儲存敏感或機密資料。

聯合國發言人上周透露，早於去年6月已指示高級人員不要使用手機即時通訊程式 Whatsapp 互相通訊，因為該套程式被視為不安全，但一些人員對記者說，許多在聯合國內工作的人仍然使用 Whatsapp。

Net send

其實啲世界組織全部都好撚廢 又奶共 幾時執柒左佢
@聯合國 @世衛

記得之前仲有班連登仔屌anonymous唔做野

push

呢啲應該高級黑客先得
中級未夠lvl

點解條URL咁奇怪

credit ：

我都係睇佢先知

聯合國未來=國聯

好型

唔係呢個先聯合國咩

多謝

好似唔係hack左只係link左去個comment到?

陳白山？

不嬲都係啦

sorry lo
其中一個機構
聯合國經濟及社會理事會

下一階係所有運輸物流業無限期大罷工

笑左

b

Love you guys

政治凌駕一切的政權
民主先有希望

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

成個post 完全冇人理會

推

我就唔信香港咁多it狗 冇一隻係入面

有撚
好似Hack 左個垃圾網咋wo
Un 有曬cloudflare protection 邊有咁易hack 到

正義或許會遲到，但絕不會缺席

搭單問埋點樣可以安全用Dark Web?
我覺得連登都好危險

終於出手

連登危險 同政治有關

匿名者

已經正常返?

幫手禁個upvote

係屌asia anonymous
Asia係廢嘅

Net sent

其實可否講解一下Anonymous 啲行動有咩實際作用？
諗唔通，求解答

感謝

嘩屌 推啊

搞黎搞去都係得呢招
收皮啦屌

Push

呢個先啱

《請全港醫護人員三思！》

thank you

好西利

型到

國際無忘記我哋
我哋自己都要努力呀

美國議員提名香港民主勇士競逐諾貝爾和平獎

彭定康演說 請retweet and like 晒成串tweet

仲有好多關於醫護罷工嘅tweet 唔過千
歐美議員講野又無人理啦
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 攞任務
做完再打 /task2 攞任務

提提你，巴士的報係藍營媒體

錯手負評

執之前麻煩還返錢比香港先好執

象徵掛
有冇睇過v for vendetta

屌 連登仔黎架?

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

um....其實anonymous都係廢廢地

再唔出手以為忘記咗我哋啦

開心了

Thank you for supporting HK.

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

已經罷工不如 私家車堵塞，合理理由是
四處搜購口罩糧食乾糧 親戚需要幫助

TUI

大家唔好對醫護罷工咁樂觀，行動隨時會宣布失敗。

雖然遲左小小 不過好過冇到
多謝bro

係咪已經fix左

UN不嬲垃圾

雖然多謝佢幫我們做咗野

但係與其hack聯合國，不如hack黑警佢地資料庫

中国組織，一班貪官聚集地

thanks

搶緊口罩sor

thank you so much

全世界去多謝Anonymous幫手發聲啊。人地唔係老奉要幫我地架

全世界咁多比香港更嚴重既問題
竟然特登喺聯合國網站講香港

thx

Thank you!

搞埋who啦，大把國家認同

Thank you

反而香港人唔記得啦

Wu Han Organization

不如你講下你條垃圾生存係世上有乜撚用先？
死廢柴

有神快拜

型撚到

不如直接攻打支共啦

歷史不斷重複

攻網上咋人地

好撚型

多謝匿名者

多謝手足

有撚用，睇劇睇戲都知d大佬通常hack led廣告牌同電視啦

如果你經歷過雨革見過asia個班就知點解

多謝匿名者

用得dark web又要危險
安全就唔叫dark啦

Thanks a lot

又要唔危險*

唔好忘記二戰其中一條導火線係League of Nations(當時嘅UN)太廢

Asia仲要伏手足

Thanks

連線上中共軍委跟住啟動核彈射返自己

再一次證明聯合國=垃圾組織。

God bless anonymous

支持

respect

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

終於

WW3

終於等到la !

型

On99

2014 回憶

呢啲黑客組織愈出名愈廢

Adore!!

無以為報，只有講句多謝、thank you.

多謝佢地

比某部分香港人更有覺醒
好波

好波

果d咩網黎架

黑警It係成個垃圾部隊最勁個部門，好易比人跟返轉頭

利申 鳩噏

我係google search仲上到

突然諗起612 反送中段片

係就hack 黑警系統啦， 成個del 撚咗佢

Thank yiu Sir

Anonymous is god!

仲有人記符NET SEND

哭了

Anonymous唔係組織黎
係理念，好似香港勇武派咁
你有心有力就可以做野或者搵志同道合既人一齊做
唔需要有個大佬話我地要點樣分幾多隊去邊度做乜野

721 831 101 1111 1112 1117 1118

Thankyou , Jed thx

咁撚癲😂😂

Wah so jeng!!!

黑警it好撚勁
同fbi有得揮

五大訴訟
缺一不可

勁

OMG

If you ,the Anonymous, can see this post, I would like to say thank you so much for what you have done!!!
We will keep fighting

呢個真唔知
可唔可以講多d？

deep web你都未搞得掂啦
仲dark web

巴士fb comment啲人藍到仆街

咁又點 人地係外國如果真係anonymous嘅話其實it能力唔會弱得去邊 假嗰啲就咪提

好想知多啲

先前hack入iphone
搵到tg group admin
Trace到海外手足係邊到行動
而且睇過警聲
黑警係it果邊好專業化
有好資源去查案同training
基本上你係打緊大佬

j死人

咁我唯有希望佢成個IT部門都有武漢肺炎啦
in 武肺 we trust

[緊急聯署] 呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港

asia係一回事
但就算係真果班都冇做d咩

係就好睇囉 好期待

中級大哥

識唔識玩 DEL有咩用

依家變咗海外支聯辦啦

上網大把教學

9 year old army黎喎

lm

就算真係垃圾網，起馬人地冇忘記到

多謝匿名者支持

咩黎

Thank you for Anonymous

THX BRO
It was so fuckin' CooooooooooL

乜唔係靠俄仔個軟件咩

如果hack 嘅時候可以放埋第二張圖就正

hack who

感激

推
林鄭 黑警 冚家剷

還俾香港咪又係用黎填海，益支那建築！有你份咩！不了！一蚊都唔好還！

Push.

仲有黑警有部超級電腦...

cls!

6月咪入過黑警網拎咗啲黑警資料

冇咩料到
老豆搵仔都做到同樣結果

hackers 手足

nice

吓？RickRoll

thank u so much

當全世界都在封鎖中國人時，香港人還要繼續當中國人嗎？
武漢的血淋淋的教訓，香港人還要繼續當中國人嗎？

武漢肺炎是香港獨立最好的機會！

無喎

同獨裁政府有關， 我嘅危險係指

Old news

有幾個人特別喜歡屌 anonymous

型到核爆

仲記得

支那嬲豬

海賊王

好多呢啲機構真係求其整個網頁單方面比人睇下 無咩用 hack左又點 頂多都係落佢面

光復香港，時代革命！五大訴求，缺一不可！

5大訴求，缺一不可！

勁呀

喂大佬
10 月定11 月expect us
等咗3-4 個月都無，屌下好正常姐

而家7 個月先出

真

以為係AA

我意思就係咁
唔知支那黑客定anonymous勁啲呢

哦
好似有d 廢

國際手足

本地人做

never forget never forgive

推推推推推推推推

其實anonymous 喺呢十幾年有做過咩嘢

whataboutism

其實唔駛同佢哋解釋啦

無人勁得過葉仔啦
雨革連熱狗都做到V煞大台